大陸飛機係咪狗黎？

帶左個小米20000mah去大陸，翻翻黎比人收左。
好弱智 姐係係香港帶去就得，大陸翻黎就唔得？

寄艙定hand carry上機？

寄艙， 仲要爆鎖 仆街黎😡

支那人知支那事
會爆炸

不嬲唔比電池寄倉

你知唔知鋰電池係dangerous goods一定要hand carry?
如果咁唔好彩你舊電係cargo著火會幾大鑊？

要屌係香港機場咁都唔收你？

樓主都on9

鋰電不嬲唔寄得倉架啦

尿袋要hand carry架

樓主係咪狗黎?

帶小米收硬你
我帶華碩都無比人收

任何鋰電不嬲都要跟身

樓主

第一次搭飛機？

on9

智障

連登仔素質

樓主應該潛左水

支那地鐵唔比帶hair speay仲on9
飛機都比帶，當自己好撚高級

Hair spray *

真係唔知 謝指教

仆街我唔記得左啦 因為唔係我去

我膠 已完